發夢去得前線, 要有覺悟

發夢事源

當然, 當時上前準備的未必係真勇, 但你上得去, 個心態就要敏感就要轉, 一係你就唔好上
我個人覺得
覺悟1: 要預左被捕, 唔好被捕左先驚同後悔, 有呢個心態先至打得狠, 走得快, 對前線先至最安全.
覺悟2: 預左比人打, 原因同上.(打交第一下應該係要上前硬食)
因為當手足預左開打, 但發覺自己被賣, 相信唔會再有人敢上前, 所以你無勇氣, 唔該你返後面搵其他適合自己的岡位. (我知我無權出聲, 但忍唔住)
利申: 無膽現場和理非

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:
手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

現家係打仗唔係玩煮飯仔，要有心理準備